點解重要搭黨鐵？

跳閘有班廢老多管閒事，又要送錢比黨錢。
相反，你罷搭佢收入直接減少。

直接罷搭 不用跳閘不用承受風險

罷搭影響較大，就好似罷買罷食咁簡單。
For example, 富臨咁，要改名做生意。
又好似啲藍絲酒樓餐廳咁，呢排新聞都話冇人訂枱生意差。黃絲餐廳我唔敢話生意好，但起碼都有條人龍有人食吖
講真，有咩地方除咗港鐵係去唔到？所有野都係心態決定。有決心就罷到！

預多少少時間或者行多幾步！身體力行罷搭黨鐵！

重有，唔好再係港鐵站商店/商場買嘢！

利伸 已經一個月有多冇搭黨鐵

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

自推20連

1/20 唔知開咩台好

2/20 推推推

第3連

唔好再搭黨鐵唔想你地比廢老蝦

推5

推6